召集所有精神病情緒病患者 (15)

1002左

之後返到屋企係咁喊 今次無收埋自己
叫左呀妹入我房 佢問我做咩喊 我講唔到 佢坐係我隔離 叫我深呼吸
依家諗返起覺得佢做得好好

LM

點解咩人都無?我入錯po?

每一日都好想死

我接受唔到自己點解咁狗咁垃圾
趕走鬧走對自己好既人
我都好想死

召集所有精神病情緒病患者（15）

大家入呢個po, 重覆左